唔好再on 99係曱甴屋外淨係叫口號啦，對家少少傷都冇

反正大家都係冇膽衝冇膽打，班狗一落車又嚇到跑幾條街，叫幾句解散警隊有咩用呀

人地當我地傻西炸

我有提議， 反正都係叫，不如搵人帶個喇叭，唔好淨係叫口號，而係將老豆搵仔上面既曱甴狗及其家屬的資料讀出黎，有記者直播更好，等全世界人都知道，咁先至有威脅架嘛

但係望過下，老豆搵仔d 資料係冇所屬曱甴屋呢欄，一係大家以住址去區別

所以希望老豆搵仔集埋班仆街的所屬曱甴屋或隊伍，方便有手足分類再大聲揚開去

曱近平1

曱近平2

曱近平3

曱近平4

曱近平5

曱近平6

曱近平7

曱近平8

曱近平